\documentclass[letterpaper]{report}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{time}
\author{Roberto Chan}
\begin{document}
\begin{flushright}
\textbf{Fecha: }\today	\, \textbf{Hora: }\now
\end{flushright}
\textbf{Revisión del estado del buen funcionamiento de la infraestructura “Check-list de inicio de día”}\\

\textbf{Resultado de análisis preliminar del inicio de labores en la oficina a su cargo}
\begin{center}
Delegación: CANCUN
\end{center}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline 
SITE TELECOM & SI & NO \\ 
\hline 
UPS operando en línea & • &   \\ 
\hline 
Alarmas visibles en equipos Router (Focos en rojos) &   & • \\ 
\hline 
Alarmas visibles en equipos Switches &   & • \\ 
\hline 
Alarmas visibles en equipos Gateway de voz &   & • \\ 
\hline 
Ruidos de problema con ventiladores (Especificar equipo en observaciones) &   & • \\ 
\hline 
Equipo de monitoreo y distribución de parches en operación normal & • &   \\ 
\hline 
Cuarto SITE con aire acondicionado (En caso de contar con equipo de aire acondicionado) & • &   \\ 
\hline 
Cuarto de SITE limpio & • &   \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\\*
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline 
Red de datos LAN y WiFi & SI & NO \\ 
\hline 
Funciona Red LAN? conecte el cable de red y verifique su correo, intranet y Lync 2013 (CISCO) & • &   \\ 
\hline 
Funciona la red inalámbrica (institucional 2.0)? Infonavit 2Desconecte el cable de red y verifique su correo, intranet y Lync 2013 (CISCO) & • &   \\ 
\hline 
Funciona el enlace Local de respaldo con salida a internet “Modem Local Telmex” & • &   \\ 
\hline 
Funciona el enlace de red de seguridad CCTV “Modem Local Telmex” & • &   \\ 
\hline 
Funciona la red inalámbrica “Invitados” & • &   \\ 
\hline 
Funciona la red inalámbrica en el área de medios alternos & • &   \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\\*
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline 
Medios Alternos & SI & NO \\ 
\hline 
Esta prendido y con la pantalla de inicio normal el kiosco de precalificación & • &   \\ 
\hline 
Esta prendido y con la pantalla de inicio normal el kiosco de encuestas & • &   \\ 
\hline 
Esta prendida la pantalla de turnos y en operación del direccionado de turnos (CPU) & • &   \\ 
\hline 
Funcionamiento de Teléfonos en medios alternos & • &   \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\\*
\begin{tabular}{|l|}
\hline 
Problemas con aplicativos \\ 
\hline 
• \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\\*
\begin{tabular}{|l|}
\hline 
Observaciones \\ 
\hline 
• \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\begin{center}
Roberto Chan Balam
\\*
\textbf{Responsable SINTEG}\\

\end{center}
\end{document}